關於dp線20pin問題

呢排睇左篇ptt文，話dp線如果有20pin長期用就會造成硬件損壞。
呢條dp線深水埗買，唔係好識睇係咪佢地講個種，有無人可以幫我睇睇

咪on9
同一用途供電pin由DVI HDMI一直都有
又會去到DP先話有事？
真係出事嘅話100%係隻moon有設計缺憾